Trump: 呢個就係蓬佩奧喺西點軍校考到第一嘅原因！

真係撚狗咁撚， 敗燈被人當狗咁玩。

柒婆：我年年考第一添呀

最強左右使

光明左右使

好撚想佢選下屆

明教

四年後就係佢地天下

其實侵開頭啲手下換咗好多人 好似好難合作
係轉咗肥仔奧之後好咗少少

有埋Trump係中間就好

侵侵好少公開讚下屬

型到

識英雄重英雄

係
我偶像軍政法商玩撚哂做要做到最top

可能做果陣已經知道果堆人係deep state 逐個清

好撚型

Happy 哥

痴呆老人加個大媽

如果 2024
彭斯做總統
肥仔奧做副總統

簡直絕配

之前公開大屌佢
今次點都要補返數嘅....

蓬佩奧既自信加彭斯既穩重

柒柒柒個第一真係柒

肥奧個樣有啲奸
都係彭斯夠正氣

我以前都咁諗
但睇返依加情況
估計以前佢身邊好多都係左膠、二五仔、間諜

差天共地

心知trump係好人

Jed thx

Trump基本上得兩個同佢friend
一個係老母欽
另一個就係佢

好有正氣
究竟D人既氣場係點先做到出黎

仆街好撚正

話唔定係2024正副總統

Avenger assembly

兩個都係Mike 哥

侵會2024會再選如果今次輸左

副總統無實權, 國務鄉已經係繼總統之後第2最大權

呢個有機

一個瀟瀟到爆, 一個正氣都爆

型到癡線

四大法王呢

瀟灑*

屌
下面啲reply

依家睇返
佢應該係試緊邊d人先唔係deep state

救命啊好型

有啲係佢開頭自己任命 做做下反面

巴士尖叫中

下面成班愛登力留言

咁左膠/上左位做既野無得呃
佢一開始選就係想撥亂反正，咪一直試邊d人先係可以用，唔岩咪炒

最強三劍俠

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

敗登=happy伯

有冇字幕版
公司唔方便開聲

仲有無其他大笑系列

好似metal gear V打完隻metal gear返mother base個幕

民主黨成班都甩皮甩骨

係喎點解侵唔係叫佢Pompeo嘅叫彭斯又叫Pence

trump 教主
彭左使
蓬右使

Pompeo舖緊路2024選喇

成隻臭雞咁

呢個團隊真係太正啦！！！

中意肥奧恥笑mode個樣

期待2024共和黨精英總統初選

個身有氣

元帥好波

見到想嘔

左邊仲有肯德基上校

西點呀人地

柒婆閪點ja

同你睇法相反, 彭斯個樣好冷好陰濕, 肥奧對眼覺得正氣D.

選Ted Cruz好似正啲，話哂比支那雙重制裁

save低先貼係門口驅邪

講真，型到仆街

pompeo真係好撚型

deepfake

咁佢風格係果斷"You are fired"吖嘛
唔啱用咪炒

覺得佢個人魅力唔夠侵黎

濕晒啦屌

左邊笑笑口但超強外交
右邊唔笑好似終極將軍咁

呢張真係幾型

hi 咗野？

有聲

精都泌咗幾滴出嚟

彭斯真係好正氣
難怪左媒都冇野搵到位入

真係好撚柒有霸氣呢幾條友企埋一齊
強者總會同強者組隊

集齊呢個咁強大既陣容好似真係要拯救世界 改變未來咁

兩個都係中共稱為人民公敵的人

考A班第一

楊蕭, 范瑤

右邊

岩岩search完
西校制服好正
有機會入我都想入

屌你老母老人院咁

原來個死黑鬼咁肥

彭斯都係mike

trump gag??

Trump 變幕後deep state

同劉鶴簽trade deal逐個點名讚咗半個鐘喎

型撚到痴線

型到呢....再睇返港共果幾個太監....

第一

幼幼come on

屌你老味好似去探老人院咁

諗起king jer

我屌你笑到仆街

好可愛

依d第一我唔要

其實以事論事，佢有乜可能年年考第一。

年年考第一入港大讀soical science? 有醫唔讀？

佢只係在垃圾班考第一呀？

屌你個樣肥仔真係好似美國總統

移民又好本土都好
美國咁多猶太人 讀書同各項佢地由細開到大
黑人又打又恐怖份子咁
係美國唔文武雙全都幾難有好日子
支持佢地代表STATE既實力都有返咁上下

另外睇返美國發動既戰爭行動
係侵侵呢屆的確好撚少
D大愛左翼見到都會嚇一驚

我開始有d明點解d精英階層咁憎佢
不過真係好屌鬼

好似連呢樣嘢都係fake news
有人check過呢條仆街其實考得好差

真係好似

一個精英頂幾百萬件廢物

You are fired.
Carrie Lam has been the number one for everything. Period.

佢地3個=史上最強政客組合

死癲雞

華人真係錯誤嘅種族
又瘦又柒

型到我想轉做基佬

佢地唔睇實績架
全部印象流

點解咁型咁正氣

其實鄭月娥有冇first hon

次次 Trump Twitter 留手都見到佢

最型白頭佬-Pence.

好正氣

侵講左話輸左就移民唔係咩

型過咩 美國隊長 果班Marvel 垃圾左膠

男人去到呢個年紀仲可以咁撚實淨型棍

小學年年第一咋

廣場舞大媽

算鳩數啦， 同d 藍絲廢佬一樣
講野無point, 唔buy 既野就唔知唔理睇唔到

民主黨三個都唔夠佢一個勁

唔笑果個通常最陰濕

彭c 好型

屌你老味咩
真心反胃

蓬左使
彭右使

劉關張咁款

有啲似呢隻連豬

係樣衰咗啲，Pence靚仔好多

佢個口做乜

咪post呢三條粉腸好嗎

好似洪狗拖住脆魚出場咁

唔好將D 層次低嘅野post 喺到, 會拉低d 水平架

你明香港點解搞成咁啦, 弱智嘅都做到高官.

撚狗大師

比卡超個公公相真係搞唔掂

依d撚樣有得block就block
冇得block都當佢透明

佢意思係接受唔到輸俾拜登

Lm

CA = Trump
IM = Pence
TH = Pompeo

有興趣可以check下佢會考成績

意想不到

如果你搞下爛gag，我冇所謂。
不過如果你認真既話...
你知唔知西點幾難入？
如果間高中有學生入到西點該高中校長係感到無上既光榮。

西點 > 哈佛=耶魯=MIT > 史丹福 ...

好撚型，氣場真係完全唔撚同

之前先話pompeo同Trump關係唔好

對比之下柒撚到

睇標題呆左呆諗原來pom pom 煮野食咁叻架

聽蕭生講嗰個年代最勁好似係讀港大Eng Lit
同埋林鄭冇透露alevel成績 應該考得唔好

好心黃種人死撚晒佢
淨係識玩埋毛澤東嗰啲朝野權爭

真係齋睇樣都知佢地唔好惹

最廢嗰位企中間

自己睇佢twitter

嗰種自信嗰種氣場
唔係靚仔大隻就有

金銀銅三老

賀錦麗啲手勢令我諗起藍可兒

真係好中意大隻奧😍

商人 應該好現實 有用就要 冇用就

拜登叫啲小妹妹過嚟畀佢攬下聞下

隻黑閪婆果兩隻死人閪手，又要捽個死人鼻，𨳒佢老母點啊

我覺得佢似係揀有能力既人留低, 無能力咪一野炒你好現實

依家留得低既件件都係fit 馬
其實係應該架喎..佢只不過用商人個套放落白宮所以先成日換人姐

柒撚到仆街

St. Michael

與其話現實, 不如話佢果斷換人
用人唯親, 私心就一定有, 但起碼唔係賣國叛國先

依啲傻閪做副總統喎

侵侵:佢2個唔識跳舞

彭斯個氣牆好撚勁

好撚猛火!

話唔定下一屆侵會推個女出嚟選，if yes,到時睇吓班"女權撚"又會點

道友動作

如果將政府好似盤生意咁樣跑
佢咁樣嘅管理手法係可以刺激到其他人

唔通香港政府嗰啲廢物咩咩都唔識做幾廿年

Pence 啲氣場比得上Putin
而且仲重過佢
如果考試比佢企係後面睇住
肯定冷汗填答案

型到仆街

彭斯講咗個笑話俾蓬仔聽

好
撚
有
型

同香港年年考第一果個唔同

我哋嘅Trump一定要贏

between North Point係咪要叫北點？

彭：擺燈話自己贏撚咗
肥仔：戇鳩哈哈哈

你啱 個心向國家
我哋個個就向北

Pompeo 同 Pence 點揀

是但啦我都無票

以不變應萬變 中國人智慧

乜都唔做 講撚到好似好有計劃

肥蓬俾人感覺好可靠

你都會死㗎喎。

所以陳太同葉劉成班根本睇唔起林鄭

Pence個樣似有個句講個句既人

選舉出千，侵粉拆天

柒撚到出煙

正氣

護國先鋒

擺明搞笑姐

所以咪DQ 四個議員囉

真係好型

左右門神

屌佢地三個都唔撚同出身
一個商界兩個軍佬
點比

Second Trump administration

屌，啲白左好鍾意Obama呢類偽小人，篇speech講得大愛啲就打哂飛機

有冇dead body大笑

型過電影劇照

好撚正氣

型撚到

Trump 一早知. 但係佢要扮中計, 同埋唔容易任命全部自己人

侵侵真係癲得嚟又好正

有咩所謂
你唔係覺得黃種人好撚自豪?

西點軍校第一唔係講笑

會唔會2024黨內初選就係佢哋+ Ted Cruz + Macro Rubio

Pence後生

期待2024年

成班騎呢怪咁

天蓬元帥+戰神

嗰啲白左本身就係呢種人

老咗生番頭髮出嚟？

King jer 正啲

兩條友拎支散彈槍射斷雜種四肢

成班愛回家咁

J 死人

真係好似 處境劇咁

一直都覺得自信表現就係呢種

唔係東方果種裝腔作勢，鼻孔朝天，刻意抬頭造成鄙視人
支那固然至多，但香港都大把
好似矮仔踮起腳咁款

起碼好過黑鬼喎，
佢地經手嘅國家全部變第三世界級別
佢地都未死啦。

而且我幾欣賞黃種人嗰種攻心計，
雖然卷埋自己就咪啦。

真係好撚型

卓洛 山治

三隻狗官

護老院示意圖

三神合一

想幫佢地三個含撚

Pompeo有料嘛
所以你見侵放曬俾佢搞外交
專注打dem同deep state

我呢就國務院mike哥，呢個就白宮mike哥

蓬最自信嘅眼神

正常啦 當年陽頂天都係最廢

彭斯眼神好似鷹眼咁

真係唔怪得人崇洋，中國人有幾多可以有咁嘅氣場

Bye 登 先惡魔眼

侵=張無忌？

之前唔係屌埋話要換佢架咩

問吓自己，如果DSE 7科5**, 會讀什麼？

一定讀social science, 可以做特首

成班妖怪 群魔亂舞 甩皮甩骨咁

靠含含到上位

有年第二，佢好介意

呢d人先係做大事

佢地一齊拍套英雄本色實好正

竟然冇五毛

食咁多女冇理由唔係

林奠夠考第一
點計？

西點軍校呀！
唔係臭閪個閪呀！你估你有西有點就考到？

國防部長前日都換人

依家應該唔會一齊行，一起中肺炎都幾煩

人中之龍8

之前咪有訪問話佢公開試衰撚左 社會學一定唔係佢首選

蓬佩奧咁大舊

上面邊科同social science 同級數

柒到

其實佢地係老麥買野食個時識

good

上youtube睇翻d comment，pence既民望係極高，係佢同雌性黑猩猩既debate片全部一面倒屌9猩猩撐pence
反而想知蓬蓬民望點？

侵識用人嘛，冇料咪換走你囉，關咩難唔難合作事

世界最強風扇 PPT
Pompeo Trump Pence

垃圾三人組

型到呢

Peter Navarro
O’Brien
Rudy Giuliani
Christopher miller

平時睇佢個樣面有幾両肉就知，佢大舊啦

駁唔到

死埋一邊啦

企開啲啦dllm

射左

twitter d comments 好嬲
我鍾意

係政治家
唔係政客

蓬佩奧幾時選總統?
近年黎最有總統相嘅人!

世一男圑

睇下炒左幾個？

彭斯勁細粒

我覺得侵呢個癲佬呢四年做咗破窗效應， 係第一個挑戰整個美國建制嘅總統 期望如果蓬佩奧有機會上位之後， 當遇到精英階層嘅壓力底下， 會諗返起侵點樣單挑全部人， 做出最符合對世界美國人民有益嘅事

Pence個格仲總統過trump 純睇外型

唔配做官，仆街陷家鏟嚟

4年後畀trump休息下啦

型棍

Pompeo 2024!

J撚死人咩。美國班左膠同黑鬼真係唔配有今屆美國政府
香港掉撚返轉，班垃圾智障唔配有真香港人

查過維基 彭斯係法學出身 做過律師

彭斯真係好有最後boss 既型

屌響公司笑咗出來

但Pompeo先係軍人 Pence就係政治家

pence打手：咪搶風頭

有肯定寫咗出嚟 一定無

講真
吹到咁大又唔係10A
有咩好講
佢呢個成績喺佢學校可以拎第一
真係連埋間學校一齊俾人笑

假黑鬼

正常人一望就知佢係講神科，唔係得醫一科

成績頂尖既人，就算幾無理想，都無可能揀social science 咯

係咪你理解有問題

見到佢地就安心

二級榮譽甲等畢業

傳統華盛頓政治精英

中午lunch 睇一次
放工睇一次
都係型到想喊，好有自信
第日我個仔既model

咁應該彭斯最屈

對面的隊友 vs 777的隊友

支持Junes做特首，兩屆後到MMC，香港再來黃金二十年

Typical 美國公司風格
邊個有potential 就比佢上
但貨不對辦或者有問題就即炒

商鞅加白起

太型仔了

個剪接唔知想點

好型

天龍三兄弟

想狗仔式屌撚死佢

嘩，真係大開眼界呀!

咁林奠都一定係咁啦

仲挑機deep state=六大派

佢真係年年第一
咁大學就唔會讀埋D咁嘅柒科啦
佢係以為自己第一咋

會hang機

點睇都肥仔親和啲啦

未神科囉，未讀醫百分率最高囉，有無讀social science呀？ 閱讀理解能力低就唔好回post啦，好尷尬呀！

社會與政治科學算唔算social science

帝國驕雄

屌你，第一， 得一個，你揾吓過去20年d狀元讀乜啦撚樣。
第二，人地去世界名牌大學讀呀！

你呢d撚人，為拗而拗，類撚過閪，一睇就知現實中無朋友的廢柴。

拗乜撚野 我並無支持social science
純粹睇上圖見到有
咁大反應做咩

如果自己份CV其中一項係西點軍校畢業，講出黎都嚇死人
同人唔同命

因為你是煩閪。

肥仔奧開頭都投閒置散 ，後來決定打9土共後，先得到侵重用。

好想睇住佢地清算班deep state同打9米田共

西點軍校係傳說中要求最嚴格既, 仲要考第一

777會考3A5B1D，D咗物理，真係搵唔到高考成績。

3A 5B真係唔算好叻，黃仁龍嗰啲先叫勁

侵: 。ABC 同 Washington Post 整假民調話我喺威斯康星州輪17%

特朗普：我等同贏了！

<表態> Ted Cruz：若法律戰打到上最高法院 特朗普仍可獲勝

民主黨喬治亞州眾議員Vernon Jones幫阿侵講野

2032
肥仔奧做總統

你係咪岸9?

反觀佢地對家似d三流綜藝節目藝人

大家有眼睇既

果種八婆格同騷臭味真係由骨子裡散發出黎
真係唔敢想像拜登老人痴呆後由佢上台 成為全球最有權力既人後 會係咩境況

林鄭係咪你口中所講果啲DSE爆分,但獨愛social science呀？
唔係既話你quote其他例子係咪on9?

即係我笑你公屋窮撚，你同我講公屋好多有錢人做乜9先? 係咪講左就可以駁到你唔係公屋窮撚?

白痴仔

比喻又話屈你，理解力低到一個點

9唔撘8，為拗而拗

我閱讀理解幾多分已經唔重要，一定高過你條白痴

侵侵當奧狗咁撚

諗起誤人子弟入面張達明 ...

拍戲咁撚樣

sorry, 係social work. social science唔夠分入噃..

【突發】Trump律師團︰Dominion點票系統有中國軟件

人地考第一，同腥港嗰隻自稱考第一的畜牲邊有得比

弱智兒童

到總統喺參議院議長同國會聯席會議負責人
副總統無實權因為有總統喺到，但另一方面佢就喺總統嘅分身
國務卿喺負責外交only

高分低能咪你呢啲咯，仲走出黎柒

嗰班垃圾反侵撚仲話trump會炒撚咗佢

彭斯型撚到